{26}電單車交流區(60）

預瘋世界第一

lm

CK客戶體驗世界第一

KTM...

force 係日本廠牌一定係日本車！冇abs全滷素燈具冇任何特殊功能，三萬三好抵仲要好保值！！

大家買保護裝備通常會去邊？

GPX Legend 大家點睇

等我睇下屋企個信箱先...等陣

食撚屎啦御峰
搞到我一肚氣

求花生

又有花生食

又黎料求分享

應該都係車迷迷 頭灰王btw巴打唔係係外國？

黎，小二來一噸花生

轉頭會比人話你放低句野走左去不負責任

講得出嚟佢都知我係邊個
係一月同佢訂左個椅背
話兩三個禮拜有貨
比哂錢訂撚到上個禮拜都係冇
嬲嬲地燥鳩佢先話退錢

結果問個fd又係有做台灣訂件既
佢話冇可能架喎
原廠最遲兩個月就會翻一次貨
咁究竟係御峰冇幫我訂丫定係點呢就不得而知

日撚日比條女炸型問個椅背到未
屌

叫你條女去嘈佢丫嘛

咁你e家去邊度訂，起碼有水回

啱 女人嘈交真係唔是人咁品依家搵台灣fd幫手訂返黎？

On

世界第一

我個fd訂左mm93 木紋，早幾日佢返貨，先同我fd講佢個碼無貨退錢，我個fd嬲到blacklist佢。
之前啲體驗都好好，做乜呢排咁多on9野

預瘋真係好多花生

搵個fd囉屌
如果唔係佢FB搞到咁大
我唔信佢會回水啦
鑽爆人架車一開波都唔諗住認數
我區區訂舊件佢會換水?
笑死人咩

證明我冇吹水啦
依間鋪訂野真係鳩咁黎
隨時等幾個月先同你講冇

cls無貨當初又開訂 退錢雖然話基本野 但滿心歡喜等你件貨 最後話無 大佬我想要件貨 錢都事小係人都嬲啦

早餐都未食就有花生食

以前無，以前仲要訂貨快過其他，係今年先係咁

佢咁樣真係好仆街wo做生意唔是咁做掛我唔知mm93木紋x14係咪限定野 如果真係 你叫佢個fd點搵除非好似祭典帽咁周街貨姐

係訂左，黎貨先話無，咁先嬲
仲要人地有佢無

人有我冇呢個感覺我好清楚

最仆街係呢啲 你係唔夠貨既 當初就咪開咁多訂大佬 要貨唔要錢啊
我等咁耐你同我講無 信得過你鋪頭先搵你訂 依家咁樣真係做臭自己

molamola 你部車石沉大海

襯第一頁就爆鳩佢
等多啲新手睇到

我個心都沉撚左落海

想問下平時有人係大埔道影車相，佢地個fb page叫咩名 我淨係識香港鐵騎館一個會放相既page

黃金周後就差唔多

睇黎你淨係因為個椅背承受左好大壓力

好似係限定架
等左半年仲要

以後應該無乜人會係佢到訂，自己攞黎

你地買甲手套鞋會唔會襯埋同一個顏色或者牌子

2047?

可以入「香港影車好地方」留意吓，好多師兄影完相會放上去。我見都幾多大埔道師兄

真係喊出黎

係Living Plaza買左兩條密碼單車鎖 屌原來冇得改密碼

唔係架
追焦都係post吹水區

密碼鎖有樣野好9，壞左係轉哂999個nukber都開唔到

唸住袋少兩條鎖匙呀嘛

最多剪鎖

偷車呀你

啲人唔係會屌架咩?
記得有人出post問都俾人屌

屌要袋定把大力剪係架車度 會唔會比狗咬

大山文化

一開車個下向後抽就會比人屌

試過影完大山post 上去，既刻幾個人pm叫我del個post

試過比人叫del

溫柔d囉屌你

但係大埔道又冇人開group

唔知幾時開始我已經冇係香港買車既野，以前淘寶，而家睇下外國網，計埋算費/集運都平過香港加唔駛受氣。但當然有時要退換/保養麻煩D。但起碼唔駛比錢仲要睇人面色。

佢自己有個專頁㗎

有啲樣係低調啲好

same here
又有晒tracking number知道幾時到
自己裝唔到拎出去俾人裝都係有限錢

每個攝手都有自己專頁
但又唔統一個share平台

有時候咁揾都揾唔到

台灣通常就一個區域有一個fb gp， 大家可以各自各放相上去

大埔道嘅通常會放喺鐵騎吹水區

好正常呀

自已訂件但拎出去比車房裝 其實普唔普遍

好普遍，講真零件賺得你幾多錢
自來件大條道理開高啲人工仲fatfat
以我所知有啲車房（尤其一人車房）寧願你自來件，慳返啲時間做多部車仲好

bookmark感謝分享

長知識了

未睇user name都知係偽毒波留言

新手零經驗想學車
有無話邊到好介紹

個時仲未分拆頭盔王訂r3 pk膠
又係過哂期都未到 電話問過幾次
最後手機問 佢主動話可以退
落左鋪 頭盔王staff入左後場 搞完一大輪先退
預瘋就唔比退 我聽到頭盔王staff就係話 "個客落左黎"
最後先退左錢

岩岩睇到隻shoei z7stimuli變左廢番

pk膠都搞到咁

想快就新觀駕，不過依家都要等大半年先有得考強制，一係就揾就腳嘅，最緊要快啲去俾錢報名，之後先慢慢睇吓啲學車裝備

依家係香港, 想去睇下, 如果平啲嘅話就買埋

香港買好少平過外國買最多一樣價

yaball對ram咁撚貴

3200MHz

咁撚瘦真係睇唔出

隱性巨_

跟手換quardlock

呢個價錢4000都買到

咩牌子...

galax
不過Samsung b die

笑死

巴打咩車

巴打 想問做頭盔王會員 有咩優惠?

國王的波波

魚波得唔得閒講下做汽缸平衝嘅資料
我見好多台仔都話車係修壞多過騎壞，怕車房手勢唔好係唔係真係避免做呢樣嘢？

Xmax300

裝尾箱

takeway 重無貨？

物以罕為貴
海鮮無波
所以海鮮對波最貴

唔番代理? 萬里達

琴日係咪有人話要買R3

海鮮波

講返句 Yamaha 世界第一先

好車! 贊成!

R3世界第一

配SC喉!!!!

聽完你講買10r啦，r3不了

R3 世界第一

係 人品又好 手車又好

賣尖卡

外父

兩大26youtuber等收信

r3揸得快嘅有幾多個啊

有冇R3車谷 求加

Tg:

r3tmaxmt07

Ninja
10R

新手買車買R3好定小忍400好？

講緊咩?

一名知名26YOUTUBER岩岩先屌完R3

官方認証

拿拿拿，唔係屌，係個人分享經歷

原來係你

YouTube live?

問奧抱抱

miss咗添

想聽

利申 訂咗未攞車

岩岩SUB左做會員, 幾時有重溫

@奧抱抱

可唔可以出片講下，live太長，冇睇晒

萬里望花生

少少咸，多多趣

大清應該有成班R3等梗某知名youtuber

屌 夜麻麻笑到仆街

學車有ninja 650揀

咪玩啦 好鬼大部

MARY一出街成堆R3黎隊屎忽

一堆R3係路口等佢出車

起身見到張圖做咩鬼

咁唔係個個揸26係想快嘅，可能為影相啫

啱呀 但係想/需要快又無得快個陣就揼春

慢慢行唔會比人屌架wo

比大車跟尾, 你唔驚死我驚呀

快還快唔好同線𠝹人

連登海鮮3大y車統計
吉田巴(R3)
賓周巴(MT07)

歡迎補充

呢兩張圖下個post要置頂

有無人放600rr

係揸都揸Ninja啦

Kawa世界第一！

閱讀理解咩grade？

A

視力測試 F

慳返 唔使換凳

啡色啡色

佢等架車等到個人都傻埋

真係人都癲

Yamaha xsr155大家點睇？
4萬幾蚊 無Abs

加少少買cb300r

你班仆街

啡色~軌跡

紅黑

越南黑

岩岩見到ck車左部500返去

a/c主人話啡係越南咖啡咁解

e家水洗都係啡

所以我都懶得改名

樣貌取勝但呃錢

架車落完雨濕晒 會唔會落車cum?

膠件唔驚

我唔會

想問 如果落左會點架👻
會唔會話咩有水汽焗係入面會壞

今日第一堂補鐘，斜路起步成功加打到8字了

又未必會壞既~但有D車同有D料真係好易生鏽
簡單來說，對金屬同電子永遠愛乾爽
岩岩揸完車部車又濕又熱我唔會落

即係去除番個cum先 哈哈
好想擺個地方幫佢抽濕

加油

落雨都練得?

冇入去 外面睇唔見有

港島無雨

咁想問下正常好天即刻落CUM會唔會易生鏽?

有無師兄買左ps4 motogp 20 想知有冇中文 又唔想買pc版

鴨駕?

如果架車濕左，我自己會用支無線風槍吹走大部份水走先，特別係條喉附近同手把等電子野既位 (吹完都唔會落冚)

如果有時間就當日直接洗車 (停車場附近有地方洗)

無知一問 個電制 你地會唔會成日關左佢 先熄匙 定直接熄匙跟住走？

唔會

yes

導師好似無乜用咁
靠自己練多d

駕院係咁上下 要自己問問題 佢地好少主動比意見

學貨van果陣個師傅直情訓著咗扯埋鼻鼾由我自己係度舞龍

咁癲出去學好似好啲

就係咁養成我唔鍾意踩brake淨係拖波減速嘅壞習慣

係咪lunch後學車 你有冇急煞幫佢提下神

夜晚收工之後成條街都係得學神同巴士冇乜點掂過個brake

你買左裝備未

未呢排都冇乜點出街搵日捨得出門口先

想問下咁多前輩搵輝哥學掂唔掂

Price: HK$68,800 - Moto Depot Ltd 摩托倉
2019 YAMAHA MT07 abs
Mileage: 9000km
日本入口優質中古車 經已到港
地址：柴灣連城道14號A鋪
查詢

抵買

就係貪個樣 xsr700又好貴

MT07好車!

買唔到R3就買07
Yamaha世界第一

再唔係Tmax

邊個輝哥

鍾景輝，演藝學戲

耀哥太老d演技太old school 旦哥好d

尋找他鄉的故事?

跟駕院租車$1680 10堂，跟輝sir$450一堂呢個世界真係多有錢人。打死都自己練一兩堂先啦，睇多啲youtube就識嫁啦

藍喉子細佬係咪仲未PASS

喺好耐好耐以前，我喺喜利訂左個ex-zero，應該要五月尾先有得攞，半年都過咗了

今日，黎同大家睇下關於一張啡凳既故事

sor柒左係輝sir

練好基本功比佢執下細位ok,哂錢打8字就不了

我地睇藍馬嬲既

魚波條新片多人睇到呢，破撚晒記錄

偽毒個條?定外賣仔

外賣仔最勁，其實兩條都破晒記錄

偽毒一個星期13萬
最少多左3k sub

掉撚轉左，偽毒原來多啲

偽毒條片有女女睇btw唔講都唔覺 原來上左131k

女女嘅威力

突然多咗100K，好撚誇張，海鮮好嘢

My name is Ball
Fish ball

隻眼好靚
波又大又滑

cls

呢個真 因為冇第三個

有 果條柒頭
無料扮四條，成日9up
狗也不看

my name is jeff
佢QQ 好多

係囉，仲係咁踩R3

個Channel 可以轉型 做交友直播

伸手 月經?
新手買左大羊, 買咩車CAM好? GPS? 邊到裝定自己裝好?

岩呀
見到條L樣就火滾

CK:條撚樣拿車都係推落海架啦,比佢把撚

推你個架落海

係海度，點1收

又扮毒揸啡呤, 影衰揸HONDA既人

你當全梳蠍子喉tmax死架？

冇得揸一排車了…要甩P了
希望運輸署快啲俾返張牌我

魚波 Yu Ball
2 週前 (已編輯)
OK 收到! 我過幾日去出架GTS 300🤪🤪

魚波有錢到呢
可以出新車片

Mary

自己一個唔係仲開心咩🤔

聽日去食雞脾咪得

識轉右唔識轉左

我郵寄差唔多3個禮拜先收得返張駕駛執照
希望你係入箱

入箱啦
但下星期有2日紅日希望做得切

痴撚線，我學3個鐘30噸都係$300一堂

車住條女咪有動力

認同請分享

雙人訓彎

攬住黎訓

我諗起fb一左一右嗰啲on9相post

但水貨唔包保養咁諗開心啲

有咩要返廠保養 原廠個幾次保養一次都無返過去

啡巴個頭都濕左唯有咁諗迎接美好明天

H車就安全d
世界第一ge yam....要recall 就知

鐵頭鞋又重又臭

纖維啦，鐵頭不了

一定冇，垃圾ck淨係做狗生意都唔憂做，就你一架rebel s 推落海都唔比你呀

啡凳丫拿

個頭都濕哂啦佢退左兩頭唔到岸仲慘

比啲掙扎 精.氣.神 捉緊個信念

你交左大訂同俾地址未先？

我月頭都交左 都仲未收到車

你訂咩車?

你信呀？

你對上一次打落去問係幾時先

我運輸處首次登記信都收到 都未有車

咩車?

650r

出咗首次登記信 唔代表出到牌簿?

你覺得呢

岩岩睇番 發覺海鮮最新果2條片都過10萬views

仲有訂閱人數蒸蒸日上

電單車界utuber一哥

有女有fans，人生贏家

收到wind全部食過

係真既

車女女條片佢話我地串佢屌死氣喉，所以佢約條女出黎⋯⋯大家知咩事啦

ball:我大把ball girl死氣喉你地慢慢屌啦

啱啱入左cb400代步用
有冇車gp出車

海鮮可恥~~~

今晚係咪又有live?

其實都可以，不過我後面有4個人打緊麻雀...............

限聚令

好似係

又係呢句

搶哂d波女朗夫目前犯

成檯麻雀都夠腳囉...
你頂得順先好啊女

早兩日報咗course 學～

覺唔覺得應該私了啲響喉撚

SC罐仔喉

擋唔見咗野咁，唔搵佢就會出返嚟，唔理佢，佢就會打俾你叫你攞車

放棄主動問

有冇諗過，出多架揸住先，你日日望住件甲冇得出車都幾係野

上手車主換咗支M4好嘈
成日嘈到想換返原裝

佢有去天光道租車揸

租又租唔到靚車，租架學仔托咩，襯唔到件甲

打漏左

特登買架車嚟襯件甲，果然係有品味人士

係有錢人仕

考路試幾多個車位前見到死車要打燈避？

突發
大清水銀線灣迴旋處兩部大cc啡鈴炒左

收埋咗入櫃 眼冤

一見到就打定唔洗死，最遲3個位，但早冇得輸，好似係

燈事少 擰頭事大 過障礙物前後都要擰

補左兩堂已經可以斜路起步同打8字，
仲可以做乜提升合格率

儘量斜斜咁cut，千祈唔好扭晒屎忽花

強制? 路試?

強制邊有斜路同8字呀

寧到抽筋咁係最好乜9都望

車手

練習係無止境考試通常會緊張發揮到7成功力已經好叻

迴旋處前部kawa停到
後面嗰部停唔到慢速隊到前面架kawa
跟住前面kawa個師兄瞓地無起身

強制兩樣都有教

考官最撚鍾意捉過障礙物

多謝咁多清既意見

得閒抽三分鐘睇吓佢，對考試有幫助

FB洗版情侶真係好撚煩

不能同意更多

洗版已經煩
而家仲要出個post問有冇人認錯佢

積分制,問一次扣一次分

Adv定Drg好

係出名，出名煩丫嘛

ADV

鐵騎成撚日放閃個對係咪傻9左自己走出黎博屌都有

走出黎博屌以為自己係邊個

佢地之前有宣傳自己個YouTube channel架

睇你著唔著重過平地台 如果冇乜所謂唔會用嘅話就adv

真係煩撚到仆街， 你話間唔中放下一兩次就算 放到好似成個討論區係自己專頁咁

關我撚事咩，又唔係靚仔又唔係靚女又冇技術成份又冇野睇冇內容淨係係度柒應該唔識寫個醜字

我寧願睇VB日日影相講自己冇車拎或者用15分鐘影架車係海中心都唔睇兩個唔知做乜9係度放閃

個對野同mk仔爺爺走了都自拍差唔多乜9都放上去

屌你咁都抽到水

我個人好執著

係咪咁講先

笑撚到仆街

VB叫春有睇頭嘛

是咪講緊問人係咪以為佢地係皮包鐵情侶嗰兩件

真 放閃關人撚事

係

你話好靚仔好靚女或者架車好特別都仲有d討論空間，一張半張喎

屌你一地都係我求撚其去影個賣魚勝vespa加個光頭背心呀叔用黑白鏡都仲有陣韻味

佢兩個我唔識形容

想考26，請問有冇新手post

有時啲嘢寧缺莫濫， 少少哋當你分享下下都算 出得過多嘅放閃嘅東西話就會令人嘔心㗎啦。 最慘佢哋唔係啲中學生年紀好鍾意曬三曬四

你條女考到牌之後到你放上去同佢哋pk

我會消失 讓自己一個抑鬱

隔離有個好似咩你問我答嘅post 你可以過去睇下

咁我條女都要買mt07先得喎

有d想賣車換mt09sp or z900

乖啦你一係影件甲放佢地個po下面我幫你like

搵到，唔該曬

你嘅巡航車/adv 夢想呢？

你好撚仆街呀

ck 其實係咪玩鳩緊佢

推左落海

VB 個B係Black定係Brown呀？

話時話 Rebel 係台灣賣 288000 仲貴過香港

too expensive

非洲雙or tiger 900都好吸引

巡航香港好似真係好唔現實去旅行撚下再考慮

第一應該會想黎緊台灣環島租架adv,叫條女坐後面，拎支自拍神棍插個360鏡黎上山

但應該公路trip唔挑戰太難既野，純粹自high加感受下adv先

如果揀z900我會覺得rs 正好多， 就算載人後座都會坐得舒服啲， 又有啲復古品味 一般直列四缸機器維修又比較方便 係養車皮費會重啲

點止ck玩9佢，連個天都係呀

vb幾好脾4先同佢玩

1000RRR幾時有實車睇呀

灰到盡頭便是黑

不嬲台灣進口車一定貴過香港，香港係貴喺啲首次登記稅，台灣關稅不特止收得高 重要環保條例驗車都嚴過香港

以行車計台灣嘅車選擇性係低香港好多，用09做例子香港十皮有找，台灣要成十二萬港紙， 引擎馬力仲要被閹割。 不過如果講閹割嘅話台灣本田嘅車最多，1000r 得返85 匹馬力

冇啦，邊境差唔多完，應該唔洗再一日100km

復古我都係鐘意xsr多少少唔G點解

香港啲adv通常一入就入頂規版，泊街咁大架都幾麻煩

台灣租重機你要小心啲喎 跌一跌就真係幾和味

shit brown

換車囉，xsr900 is wait you 。 之不過復古性能街車我覺得三缸有啲奇怪 700雙缸感覺會適合啲但同07差價太高

vstorm650再唔係屌架再矮d

暫時思考方向係去10零日，斬開一半，行李直接寄後半台北酒店，再人移動去租車睇下係6定8日

車種未簡定其實，但見人上山好撚靚，好想去睇

如果真係唔惦就再遲多年先

台灣H記代理有冇香港咁西先

開過第個fb group 啦

得個諗字，e家唔敢亂洗錢一陣比人炒9左都唔知咩事，儲下先

台灣H記好撚好service es仲有官方車club,入去又有野飲又有野食，仲有妹妹招夫

仲要services 個時或者無聊好似都可以去佢個休息地方食野飲野望落去記整緊車

話說海絲瓜fe系列嗰啲越野車終於喺台灣掛到牌行街，結果啲台仔係到屌點解250都要成58萬台幣，佢地真係唔知市價

250 350 450 501， 每一個級別基本上香港都淨係相差五千蚊港紙，台灣都係相差兩萬台幣

你騎車嘅理由係咩呢？

冇野了 我死番去海中心呼喚車先

來生不做腥港撚

台灣本田就真係用服務業取勝嘅 就算佢啲收費比較貴 啲車主都願意攞去整車

台灣人工低香港三份一， 車架仲要貴過香港喎 有時啲嘢冇兩好嘅

車價*

比貴D 但快D有車 我屌

水貨幫到你

未買嘅話

台灣好似冇入你嘅黑色凳特仕版

新手黎講好撚高
又冇abs而且都幾偏門下
cb150r完勝

香港有150r 嫁咩？ 水貨都唔見人提

間垃圾ck都唔撚入Cb150r

嗰時係呢個post問過 有個巴打話識一個絲打唔知點樣自己入咗架返香港
應該係唯一一部

150r 租過一次，真係好好揸好輕鬆，駕駛體驗正過gsx s150好多

咪入架支那190俾你地嘆， 好多人都揸得好開心呀

所以最後都係揀300r
對部車好滿意 對賣車間野唔滿意

原來香港冇入
利申台灣讀緊書
見周街都係
覺得幾岩數
xsr155反而少見

想問一下電單車泊係行人側邊唔個度係唔係合法架?
一般人揸電單車係咪都唔洗比車位費?

唔係泊電單車位就抄得啦

但係點解我樓下晚晚都成大渣電單車泊係行人路嘅

車主可能藍絲

想要架細cc廢羊代步

報狗囉

冇 其實唔阻到我
我有時直頭懷疑架車係咪唔要dump係到
有架仲要泊左係安全島
如果真係犯法應該日日比人捉至係

我係純粹好奇電單車比起私家車係咪少左泊車呢個expense

真心覺得佢兩個係有d病態

台本都比人屌得好犀利架wo

幾時先有得再排期考強制試啊仆你個街

想出名搵錢

又唔係靚仔又唔係靚女<最重要嘅問題

但佢宣傳同門面都"睇落"想改

當然有錢先係老闆係常理，唔帶錢黎買車做咩要serve你

憑什麼?屌你我起碼都有個大肚腩做賣點

細聲d,一陣比人睇到算

點算屌。。

冇計，骨位又唔夠，停車場又冇電單車位

佢地會搵到咩錢
26廣告搵魚波唔好？

佢地就黎想將自己d post置頂
痴L線

每日生活就係影2張26相再打段野post鐵騎吹水區

佢問人有冇認錯佢個post仲要喺車天車地再post一次
真係好on lun 79

有妄想症，26cup條女香雞腳點睇都唔似個隻大隻過我啦

Drg過左預訂要41800？

唔L係下話

呢個價使買佢？

防摔褲又有咩推介？

入得車天車地係乜人可想而知，唔係離地L，就係。。。。

307P

想買牛仔褲款睇緊revzilla望下啲款

奧士寫定邊到講？屌仲貴過smax 點賣呀， 台灣大鷹就貴過佢， 香港就倒返轉

我懷疑專登咁樣搞到冇人買直接唔使再入貨

307P咪牛仔褲囉 布料有彈性

4萬1 真係CLS

事實，唔怕講

但個男仔影相d 構圖幾靚
同埋佢自己有拍片
d 運鏡係咁多26 utuber 最好😂😂

運鏡幾好都冇用
就好似馬騮去幾多地方探險都冇用
冇point冇內容冇特色

呢對情侶仲要係終極煩膠
都唔知現實生活係點既人

Btw補充返，佢地又係對香港呢半年好似無動於衷咁

唔係gopro 片就已經係特色啦
咁多車cam 片 睇下新野咪幾好

不過佢地好似真係中立撚黎

台灣朋友介紹

都ok，不過好似要台灣買
依家仲有得送貨？

車cam片一地都係

webike係唔係藍野黎架？成日都諗起wechat sosad

佢運到舞龍咁多冇用，冇內容冇主題得個煩字

兩個男人嘅野唔想睇

你好仆街

買開日本車係咁

日本車好似07 咁 全撚部配備都比垃圾你，係得個引擎馬力大少大,啲人就打晒飛機

反而爬雞由避震車加副架全部都頂紙料，反而個引擎無太大特別，啲人就唔撚識

比你揀，要一部垃圾避震，入門車既車架尾擔，但係完全唔穩定唔夠扭既大馬力07

定係要一部全配備頂級，可以下下扭到盡都無問既fe450

早幾日行過Megabox 見到之前個間PAM 執咗
車友話間舖個光頭佬水走晒啲錢去咗觀塘開另一間

有冇巴打知多啲share 下
本身想買架美國隊長，見佢做緊優惠

靚地

好撚多RB呀

離地撚

假日，不了

巴打點睇呢部

日本仔嘢

但係依家貨連應該停晒啵

我玩開玩具, 依家經日本網買野全部要硬食空運好撚HURT

出車！

我都想知wo
執左又唔覺人講
咁O仔代理係邊個做

銀星好似都仲做緊O仔，唔知係咪代理
我見佢哋可以rebuild 尾機 釘把

我係驚買完車冇保養姐

有無清係KC driving school學車
頭先睇18年嘅post見到有人講

兩條價錢差唔多

307P 有 Fb/Line PM佢可以開放海外 順豐到付28蚊

好抵玩

webike 訂原廠件計埋運費都平過代理訂，其他改裝件我就唔知啦

webike可以開順豐定係邊間？

ok ah 咪佢同輝sir兩邊都報囉

當年係pam搶左代理做

ME

銀星

個個lee kaho?
渣住架cb同人講要環保
比我就拿拿聲換架電車先衝出黎做環保小先鋒啦

行路最環保

上307P官網買 Fb/Line同佢講你想送去香港

屌你老母 連個zeus 學車頭盔都俾人偷鳩咗
有冇咁撚窮呀 全新都係5舊水咋喎

咁L乞兒？
冇鎖住佢咩？

我以為應該冇人偷懶得鎖
點知原來真係有人咁乞衣

外賣仔用嘛

係咪有故

用二手野唔怕生癬咩

到時要買定包金龜嘜萬里望花生食先得

有部CB300R想放，有冇人有興？
問埋想換羊，force , nmax , pcx 點揀好？

drg

巴打想問下Y記Serow 250或者WR250點睇？
想入但成日聽人話加多1皮買到07

3揀1 愈多選擇愈難揀

drg 相比其他平地台羊嘅話就得一個缺點，seat 底比較細

不過趁依家35800真係叫抵買

你講唔講求平地台 同埋你有啲咩需求

...

你到時收車就知，張凳都花埋

香港島市區揸
平唔平地台都得，有冇邊部可以放到full face 呢？

買羊買Vespa Sprint 150點睇？

學牌乜都唔識 見到部車都扯晒啦 仲點記得要睇有冇花 對啱引擎number 以經係極限

車主都幾慘

部車濕哂 仲有d鹹味

但收車個哥哥會帶你續樣check點解花哂都唔出聲?

張櫈本身有繡花

禁落海仲有海水出

扯還扯 咁唔細心驗明正身點得架

巴打你驚唔驚你到時都係咁 餓咗咁耐車 希望你都快啲拎到啦

我唔係血氣方剛既小朋友

其實我個時收車都on99咁但個哥哥guide住

唔係好似平時自駕遊租46咁樣，行過圈check吓就得嘅咩

驗屍既話好多野要睇

驗樓可以搵詹sir 驗車有冇得搵魚波

你係女應該得

租車係 買車唔係

其實我 都係小妹黎架 (假音)

諗返起咸豐年前我都出過46新車，都係求其望下就算

可能好似樓上巴打講 學牌咩都唔識見到部車已經扯哂再加埋可能毒撚內向性格唔出聲

要驗

波sir收費應該好貴。
同埋人地見你同佢去車都冇得拎

好彩你唔係出tesla

但新車黑叉，算啦，換左佢

拎r3就話啫

普通Toyota車啫

出tesla應該會比qc激死

其實金筷子靚好多 唔明點解要轉返黑叉

呃你錢

同唔同我去我唔知 冇車拎我好清楚

yamaha宇宙第一

5月應該有啦

拎yamaha都

bookmark了

識hi咩

唔識 求救

我就係話我唔識但有checkbreak油滿唔滿個d野

攞咗車唔好即刻走，喺附近兜幾個圈，開吓停吓，極力子高低唔就手可以即刻搵佢較。

睇海鮮破處作

姐係淨係著到第一次車

買定粒啫喱電去到即場換，幾咁威風

走返轉嘉齡線

有冇咁撚鐘意天光道

依家先知條片有魚波

清我得AA電啱唔啱使

小弟想問下
我果部mt07 就咁1波拉離合着唔到車
空波果時就着到車
係咪有問題🙏🙏🙏

界考試車

有咩用途先？

唔好講普通出街，部部車普通行街一定無問題

極力子sensor 壞

側架?

上左測架

都會普通出街，不過不時會上山玩下越野咁

好彩無報天光道
不過都唔介意CB入黎元朗界9我
聞到部車有鹹水味就知

*VB

邊間

錢都唔收幫你改裝仲想點

魚

換走左張黑凳

係咪支原裝避震換走左，變左金色？

御峰？

真發夢咋清

甩到P啦有車揸啦

我覺得primavera好啲

咩呀！仲有一個架！
好耐之前咪試過車左個女仔入白沙灣談心
total起碼見光嘅都有4個呀！

月經問題
香港26Youtuber 有邊啲 ?
魚波
HIN 鐵騎
GidoriN 小林
hkcoupleride26
ShadowWho26
CrazybikerHK
TheMotorGuy

你唔啱，連咁出名嘅動物都冇上榜

娶妻求淑婦
你班人唔好咁敷淺

將獎牌變左xx
好似有d聯想

可以每post置頂

新增
Ride With
都幾好

好似巴打黎

邊個唔係
人人都上連登

仲要係車手

一開頭啲片有講
呢度就唔講太多啦 唔係話打手

講真其實 每個Post都應該置頂 HK 26 youtuber ID
大家都係26之友 互相支持下

仲有鐵騎熱，不過我覺得佢唔太貼地，成日喺外國揸，好葡萄

港版13N

我試下整一整先

魚波 Yu Ball (3.3萬)

GidoriN 小林 (5840)

HIN 鐵騎四圍去 (5520)

Otobai Heat 鐵騎熱 HK (4690)

hkcoupleride26 (3890)

CrazybikerHK (2070)

Little Soft 小軟子又有心事 (1040)

TheMotorGuy (682)

Ride With (299)

ASHI 阿C (288)

截至27/4/2020
唔過100訂閱唔post

係囉

冇動物
btw 有兩條link一樣

sor整錯左 ，等等

放心啦,原裝件唔值錢,你泊街都唔會有人偷

發個夢都衰過人

改件先有人偷

裝啲閃閃令既parts , 換條靚震振, 隨時擺底買個外賣.返黎就無左

jeff 好似無

打左電話俾你未

首先你要有架車自有陰影

求海中心放置一架rebel 500s所需體積

未

試下打比個海

係咪要掉個西瓜落海

仲要一路大叫返來呀

係咪收咗登記信？

是的

我係拎哂車先收到

好似係，唔係好記得

打去屌 叫佢係個倉拖番架車出黎
我星期五屌完 依加去緊攞車

會唔會花9哂架

已拎定兩桶火水

約埋vb嘛，佢準備左泥頭車成架車埋去

個手機架好唔好用

俾人爆左個朵

屌佢有用咩 佢咪又係瀬運吉未出牌

原來係你個user name好似係咩你呀媽個仔

你收左信 ja係出左牌咖啦

細佬我諗住p到就出rebel 500s 睇黎要預等半年

加錢換非洲雙

你是誰

買定西瓜海中心等啦

我重覆緊魚bell個句

係架咩

應該係

下次推佢架車落海先

都話我唔知有冇記錯，但我記得係拎車前後有信，我記記記得係後

梗係 正常d人係拎左車先收到信咖

你估係咪你個架

推左落海再算

食完飯打去

咁遲 架車俾人拎走左lu

買定西瓜差唔多

踢跌佢

其實係咪一定要喺太平道拎新車？可唔可以喺荔枝角拎？因為呢排先發現原來荔枝角CK好近我公司，行一分鐘就到

係冇的

好明顯唔係我架啦

新定舊 舊好似得日本有新
新周街都有

有冇打去代理問吓仲有冇機會訂到？

傻豬黎已經停左產我都係博上網有人放
依家得z7

舊 z7不了

唔係z7 有隻新版x14祭典招財貓

覺得舊靚啲

我兩三年前買都炒到5千幾

見有個好似台仔擺幾十萬台幣

真係等到佛誕

首次登記信都收埋，車就仲未拎得，唔係真係落左海中心下？

準備定西瓜啦

喺ck門口等，一收到電話即刻衝入去

Facebook 有人問7月路試完就岀10r定h2sx

r1mh2r

到時就會話牌簿到姐 車未到

一陣去CK睇下有冇REBELS 踩返兩腳先

依家無得學車

順便掟幾個西瓜入去

掟菠蘿好過啦

14r 1000rrr

1000rrr 一步到位 有緣既見埋佛祖/耶穌

變左做交友谷

跟風group

2240平喎，反而馬袋同側鐵貴

海鮮約炮片威力

真

你禁入個ac,睇埋d野好變態

第一個post已經係

咁點搵男 性 朋友呀

有冇人直接開個約炮po算

同樣係600rr
點解同隻動物咁大分別

無知一問 係咪有d 咩原因所以個list無monkey

係咩原因monkey應該係條 list度

邊有FF原廠ai pan3000幾蚊

車一定到左 如果唔係唔會有引擎no.
未收到牌薄 可能性好低囉 運輸處係幾號幫你首次登記

Webike + DIY 啦梗係 扭幾口螺絲咋喎

會唔會甩左個人留左係原地架

Hk motobike channel?

我手車很溫柔

又唔係你架扭力大師

我隻手好聽話冇力

扭盡無悔

入油個時就後悔

佢係China motobike channel你搞錯了

ok get it
剛剛接觸26
唔識唔好見怪

你入開咩油?

搞錯呀，藍色馬嬲都唔知

shell慳油

btw近排睇小軟子 原來入油最好揀同一間油站好啲長知識

點解，求簡介

唔識呀 我問個26 fd
除左魚波之外仲有咩channel 講26
佢suggest 我咋

一次不忠百次不用

更何況冇睇

好想睇佢go pro嗰條片無格版

你依加要做既就係打去屌到佢盡快拖架車落鋪 咁你就有車啦

佢好似話入油隨便就腳就入 跟住部車開始有啲怪聲之類 後尾有師傅定唔記得邊個同佢講最好揀同一間油站 雖然幾間都係98辛烷 但每間油站用既添加劑都唔一樣
利申我失憶撚盡量將記得既講返出黎

有無師兄知點解香港無cb150r
係咪過唔到環保 中意左好耐。。。

唔同牌子添加劑就係唔同岩既

但同牌子唔同鋪應該冇奶油，都係油車一log咁車黎隊落儲油庫再比你油

應該講緊唔好成日esso轉shell又轉下中石油咁既意思?

每家都入 咪可以集百家添加劑之大成囉

應該係梳 我表達唔好

我覺得淨係apply貴油，因為間間都98，貴油先有添加劑，shell就燒快d,esso就潔淨，好似係

但，好似有一間半間話唔好入嘛，入完架車會死火嘛

印象ball有條片好似有講過

近排見到有個新26 Youtuber叫何獅 廢事比人話賣廣告所以要睇自己去Youtube搵

擺明假膠，同jacky yu ball一樣

多哂

你架車幾靚 係咪600幾Cc果架 少留意

你講邊架先？

魚波新片你岩岩拎車果架suzuki

佢「朋友」

佢打黎 牌有咖啦 不過就未拆箱之類個d咁 咩架車可能攞得好入 未拎到出黎咁 之後話預一兩個星期先有車拎 會盡快俾你 因為我個陣啱啱訓醒未回魂 之後就收左線 跟住起身食枝煙回魂 諗諗下唔對路咪打落去再屌 係咁叫佢俾個期我 車又到左 牌又出左 點解我仲未收到車 重點係遲過我訂車既 都已經拎左車 我都未有得拎 不如你直接俾個期我 係咁chur佢 最後佢咪話星期一，二應該有車拎 我上星期五打去既 今朝打黎有車拎了

過個係我車友黎 佢過架係sv650

你啱

係wo我加返何C先

魚波 Yu Ball (3.3萬)

GidoriN 小林 (5840)

HIN 鐵騎四圍去 (5520)

Otobai Heat 鐵騎熱 HK (4690)

hkcoupleride26 (3890)

CrazybikerHK (2070)

Little Soft 小軟子又有心事 (1040)

TheMotorGuy (682)

Ride With (299)

ASHI 阿C (288)

何獅 (201)

截至27/4/2020
唔過100訂閱唔post

係咁浪仲熱但係

膠袋焗住唔會淋晒咩

好耐冇食過，見到又想食

揸左2個月，想換Gt300

有冇咩心得？
有啲想出vespa

冇事，前後10分鐘送到企，仲係脆卜卜索索聲

d肉汁真係好撚癲

快食

唔夠力?

Um.....會心思思想要再快啲，150好快滿足唔到

上斜試過唔太夠力，攝車黎講都ok既
但真係會好快唔滿足，除非小區遊走only

我果時揸左一個月300已經想上600

我明白呀
原來電單車係有咁既追求

心態問題

我揸700都想上900

300r 把啦，就算有水貨商肯入150，個價唔會平得300幾多，同台灣一擔擔

直上650r啦 好撚靚

啪啪啪

荷包問題

250想上1000

真愛

去馬

睇台仔話部嘢跑唔郁喎

個樣惡D, 同埋單缸300R揸得長時間會手麻, 650R四缸真係幾好J
但價錢貴成倍

最近仲睇中Kawasaki 既z同w系列

開始愈黎愈明顯，睇黎就快紙包唔住火

大家都明

果然係女都食

口說不，身體很誠實

車同人分開計

hi 魚波 想屌你屎眼

騎人不騎車

g持

650r 台灣本身就閹割版，想有返歐規馬力仲要俾五六千港紙解返開個電腦，香港水貨就一定係歐規正式馬力

跑唔跑得郁，係比較嫁啫，你用啲h2 s1000rr r1m 比咪覺得慢囉；但同啲300車比夠哂放星啦

一部單缸一部四缸，已經完全唔同境界

就係最憎r3，所以就要大大屌個女主人

揸r3呀拿？屌撚死你啊！最憎人揸r3嫁啦！等我屌得再大力啲

揸完300 上左900,上完900 又想出返部150

TE150

姐係揸完a級揸C級揸完C級揸e級

e家都係想揸C級

黑仔係咪灰到撞緊牆

TE150 想要

話說我自從6/3 pass左老強之後，就冇再揸過26，聽晚上導師堂可以第一次揸出街威威，真係諗起都興奮

佢轉行玩水上電單車算啦

邊度練

咁撚早有得上
我12 pass排撚到我去9月

天光道，小心迴避

聽日唔揸車

新觀駕有特別排隊嘅通道

你都幾好彩，天陰左幾日聽日應該唔落雨，靚地

傻仔先報沙駕
利申:超級大傻仔

考試嗰日唔落雨先算

做咩，係咪紙包唔住火要公開喇

又有故仔聽？

俾人打？

咩車咁靚

07之嘛

小木木一次RB都未中過，真係太幸運

有無新手巴兄第一架車係600cc？ 搞唔搞得掂

此車太快

大賓周咪揸緊海鮮三大討厭嘅之車之一

Btw 試過玩十二個鐘都唔痺 都唔係好震啫

心態決定境界
我身邊好多師兄p牌600cc 去到依家都無炒過車

我到依家都未搵到好車房

咪迎合人做返自己
就係敢言先多人睇你

第一架就650啦

想買vs150 除咗2手之外喺咪無全新

drg 第二批要41800

你不明白就屌到你明白為止

超級大傻仔+1

係咪肯定左本身仲想遲啲換 屌啦星個價差咁遠

有無人訂左pcx呀？ 等左成個月都未有消息

其實有冇得落幾千蚊訂跟住唔攞車

其實買細羊既人係咪好少行公路？

未出過新車 唔知 仲諗住甩p換第一部新車就係佢 如果過4皮就不了

我平時行公路都見好多細羊師兄 之前問朋友覺得125都夠應付 我都未揸過細羊所以唔知

唔差好多

我之前唔夠25 + P牌 都係15XX 咁上下姐 唔係差好多

本身揸咩車？
最主要睇你用途，代步的話基本上150cc去到90-100，可以應付全香港任何路面。
要逢車過車就緊係唔適合。

學牌出住先會否更抵

Ninja300 我自己平時都好少上到100 所以覺得細羊應該都夠我用

drg 要錶速過百輕鬆冇問題，不過之後賣四萬二真係.......人地台灣過左首輪優惠價就貴返三千台幣，香港就加成唔止三千港紙（六千港紙？？）

我絕對覺得佢賣完個熱潮之後根本唔想再做drg，有咩可能大鷹可以平佢咁多（台幣倒返轉大鷹貴啲）， 睇黎大家焗住都係乖乖地買返支那180

*台灣倒返轉

難得有羊我覺得幾靚

所以其實有冇圖/source 有寫真係之後賣41800，好想睇下

其實點解要甩p先出驚控制唔到右手？

41800 貼多少少有大把野揀

都係三陽我會比多少少買joymax z300i

下星期復工係咪有得考試

下星期復工係咪有車拎

個海冇wfh過

唔怪之得對煩膠情侶係咁喺鐵騎出po，入去佢哋自己個page睇吓，原來啲相得十幾個like

關我撚事

有動物某一日尿黃
於是就同fan屎講:
其實我都算淺黃既

要like係吹水區出個小妹post就可以

佢哋自己個page冇人理，所以咪喺公海煩膠囉

嘩咁好多人腎有問題d尿黃到啡

佢地搞錯哂種點，不過有d野天生，係冇就係冇

講緊本錢

一開始就覺得都幾好呀兩公婆周圍去
跟住就變到病態終極煩膠公海當自己wall咁post相
慢慢都冇人再理佢地

(仲要呢半年又係離晒地)

應該冇朋友

對燈 係燈啊

林憶蓮呀

So9sad，我求其喺啲page度留個言都可能多過佢地

衰d講，有時是撚但留言禁profile pic有一個半個都睇得落下

佢地真係

你話佢地揸架車，嘩我買唔起，都仲有d睇頭，嘩特別版，嘩心機車，都好丫

就兩個路邊執既路人係咁自拍做乜9?

我林文龍tim ar

有部特別版放緊

出黎刷存在感掛但又無人理佢

Caxx lam 林鄭就有佢份

Force都好似係3萬4

黑仔點睇,架車比個網紅糟質但你架車仲係海中心

一考完就有得揸，葡萄死人

在座各位應該睇漏左drg係單尾擔

我一路以為要送架車比佢或者比佢優先買，點知得張貼紙

應該就係

P牌? 住巿區?
住新界既話無300都唔掂.
就算唔講速度, 條公路都太多仆街

應該唔會送咁大手筆卦，btw小三啲片係幾好睇嘅

佢都賺撚左頂shoei

互惠互利啫

一齊做you禿爬

如果我要做，應該要走小老婆個大叔嘅路線

以前揸150高速去到80-90公里係有啲極限
但又未至於俾人烚
自己揸自己就得。
傻先向馬路同人鬥。

已經睇晒台灣D評測

小木木都叫自己小木木喇喎

你架s版，應該唔會有評測，你應該開箱自己架車

試過畀mk仔揸部爛溶溶咗ban 屎玩，三線冇車都係要並排行，又硬cut ，呢啲傻鳩要搞你冇得避，講到尾都係心態問題。之後嗱嗱臨裝cam ，多份保障。

有冇師兄會裝cam 有冇咩推介
另外問下電單車電池一般幾耐要換

問過啲台灣fd 話考普通牌多數即日搞店好癲
上午筆試完下午第二階段路考 pass左就出牌

一星期考一次，小木木拎左500次牌了

但黃牌同重機唔知btw小木木好似排到年尾？

羊仔個牌係智障式咁考，冷靜期一星期

重機問尼日巴，但我記得上完堂都係可以狂考，好似係

佢係唔係會建議你買細一個碼架？
我著開uniqlo L碼
佢建議我買m碼就得
咁有彈性架？work?

係 等緊甩p 不過4皮野就唔考慮了繼續揸小忍好過

喺台灣生活，車跟本係必需品，有錢就46，冇錢就26，所以唔會搞好耐就會俾你考

智障式咁考

你幾高幾重? 其實你跟番佢官網個reference 冇死 條褲真係好有彈性

大重yt 5分鐘考完唔使出街
另加雞腿換牌
有得台灣考就好考啦

黑先生

有白滑玉脾pass

幾重真係唔記得, 我依家度係好接近36吋腰, 我係171CM 高.

著UNIQLO 褲坐低係少少緊唔洗著皮帶咁

咁你褲頭應該fit 褲腳可能會有DD長 佢個cutting係適合亞洲人的

事實，成個考試就係比油，上7秒木，轉彎，紅燈停車，出返黎，考完

只係我識人考7秒木考左5次都係3秒落返黎

即係考HOLD 車囉, 同埋要轉直角灣?

點睇都似係L 就夠, 可能M 真係會細
佢叫我買M

真係唔輪識

一個好普通既彎唔識型容，就咁用軚都轉到既彎

著M肚腩會唔會迫爆褲頭上唔到車，胯下鬆唔鬆

考木應該會幾淆

如果唔係小兒麻痺正常應該唔會考多過兩次

sor lo

其實車輕係OK, 同你岩岩學車咁唔俾油淨企咁

係囉,...........

我32腰 L有吋幾鬆

M你可能會著得辛苦

我識個個應該有小兒麻痺呢排聽佢講緊買r3，但好似重機牌都未拎到

L32腰得吋幾鬆36腰點著

4吋分別喎親

講開r3 tbb 9點半套劇入面有個角色都係渣r3

仲睇tbb

岩岩著多次上身 腰位計埋彈性應該35/6都冇問題

你買L啦

肚腩加上車彎腰=有機會迫爆上腰36就得，下腰36bye

褲腳長可以摺 褲頭緊就gg

屌, 仲唔係你

平時褲有得緊，揸車褲一定要彈性貼身上到車

老母死都要睇 食飯點都要望到啲 廢事同老母嘈啦

如果15xx都有得諗 師兄都係忍400？

少少啦 本身揸開46 怕扭多左都唔覺

你唔係驚啊？

忍住手啦唯有

出第一部車 點睇DAELIM XQ250
日常代步多 行開港島 想有時用嚟跑埋pt

Sor 我原來係買M

建議跑外賣買返日本車或者台灣，日日行咁多，維修保養都方便啲，始終呢啲車多人揸

冇錯啵, 有條友係M 呀嘛, 佢話我知

買車唔好買得太離路, 冇人識整, 上YOUTUBE 冇片睇

好撚正,係咪要運埋自己架車去?

車就唔會冇人唔識整，係買零件果度麻煩啫

細車嘅話個彎細過香港老強果啲，係有啲窄嘅，果時我都要練返一陣先，大車就同老強差唔多，主要係我未揸過大車唔適應，不過都係練多啲就得

我覺得台灣考大車個七秒平衡易過細車，闊少少又長多少少

新牌最受歡迎係咪250RR

R3宇宙第一

晚晚十一點都係我樓下響喉 屌啊
師兄有品啲啦

用你的肉體塞住佢條喉

你咁諗，可能下年一月前就。你就會搞大你條囡個肚，然後就要結婚成世46出黎，黎緊哩大半年可能就係你哩世人唯一可以揸26既時間

現實：你而家訂車，下年1月都未必有新車到你手